老老實實 而家套射鵰入面大部份女都屌打個乜鳩李柒同

淨係楊過老母已經超佢唔知幾多班

全部都係整容雞

點睇占士又輸

josh smith

點Ching

辣殺

Cba都打唔掂 昔日鷹王

譚詠麟